[24/11區議會投票日] 西貢/將軍澳區 新圖懶人包

仲有幾日就係區選，希望區選後唔好分裂可以繼續主線抗爭

因為開始見到有手足印左係連儂牆，為左方便各位，有心人更新左張圖同加入神奇號瑪：

*重點想提提康城環保南Q29 既手足仲有素人吳可淇選擇

詳情可見上隻post
[24/11區議會投票日] 西貢/將軍澳區 一圖懶人包

想用既手足隨便拎去用
但唔該好似上個post改圖拎黎吹捧陳展浚既仆街就不了

光復香港，時代革命

入黎望望

【極重要】香港前途 - 終局分析

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

麻煩樓主幫忙推呢個整合左行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推

啱洗喎，夠長輩feel

G持

Q29 幾做到嘢喎

踢走曬所有建制派！

環保北係咪投二號

景林邨1號
彩健3號

呢兩個仔的街站都好勤力
返工放工都見到佢哋開站同我打招呼
投佢地兩個實冇死

光復議會，刻不容緩

維景3號

再推

P仔推唔到
但支持